\chapter{Pressupostos da Numerologia  }
\label{ch:pressuposto}
\index{Numerologia!Pressupostos}
% ==========================================

\introcapitulo{O que a Numerologia, em suas diferentes vertentes, supõe ao iniciar seu trabalho.}

\lettrine[nindent=0.35em,lhang=0.40,loversize=0.3]{C}{riar um ambiente de desenvolvimento} 



% ===========================
\section{nome}
% ===========================
% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
\subsection{Outro NOme}
% +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
